有冇人讀旅款THS

是咁的 小弟想retake自修呢科
應該點入手
或者有冇咩建議/攻略?
Thanks!

鳩考都有4啦

利申：5**

新修 求巴打指教

Pish

呢科拎黎做best5既後備算啦
衝呢科真係玩命

係呀我諗住攞嚟做後備軍人 但都希望有5 所以求各路巴打絲打指教

垃圾科
冇得溫冇得學

push

過來人勸你唔好咁做

應該話 要keep住温先好
好難臨尾衝

鳩考4咗

認真臨尾衝5 左

勁

你地咁好既
我勁努力溫先得4

鳩考 5*

lm

最後一年先嚟讀仲要自修
有3 ...

樓上有幾多真係有讀#
btw有4

可以幫你補下習 有冇興趣？

考過得2

大部分自修THS通常都考到level 4
但再上level 5或以上就有難度

利申：非自修 THS 5**

當年冇留意食物安全嗰part
3左

same，考前一夜仲打緊機

咪聽上面班友鳩up啦
THS唔易架 仲要新修
真係咁易一大堆人5**左啦
上連登勿認真
利申：得4

睇返個distribution